車牌相關文件詢問

車輛登記細節證明書
(申請表格: TD318)

VS

車輛登記文件 (牌簿)
(申請表格: TD151)

有咩分別？？

政府網

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始
阿古路